有冇人知呢款滑板車邊度有得維修

有冇人知呢款滑板車邊度有得維修
中間塊踏板突然降唔到，搞到摺唔埋

佢係靠搵車頭塊白色野，有條剎車鍊連係底，然後用腳踩板中間就下降

定係普通單車鋪都識搞？